# Language zh-TW translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2020-11-10 23:48+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-04 15:40+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: zh-TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Price statistic"
msgstr "價格統計"

msgid "Filtered volume"
msgstr "過濾量"

msgid "Show toolbar"
msgstr "顯示工具列"

msgid "Symbol lookup"
msgstr "產品查找"

msgid "Loading data for"
msgstr "載入資料為"

msgid "No symbol selected"
msgstr "未選擇符號"

msgid "No data for"
msgstr "無資料"

msgid "Volume"
msgstr "成交量"

msgid "Buy volume"
msgstr "買量"

msgid "Buy volume, %"
msgstr "買量 %"

msgid "Sell volume"
msgstr "賣量"

msgid "Sell volume, %"
msgstr "賣量 %"

msgid "Delta"
msgstr "三角洲"

msgid "Delta, %"
msgstr "買賣差 %"

msgid "Ticks"
msgstr "蜱"

msgid "Up ticks"
msgstr "向上的刻度"

msgid "Up ticks, %"
msgstr "向上的刻度,%"

msgid "Down ticks"
msgstr "向下刻度"

msgid "Down ticks, %"
msgstr "向下刻度,%"

msgid "Delta ticks"
msgstr "增量刻度"

msgid "Delta ticks, %"
msgstr "增量刻度,%"

msgid "Price"
msgstr "價格"

msgid "Trades"
msgstr "交易"

msgid "Buy trades"
msgstr "買入交易"

msgid "Sell trades"
msgstr "賣出交易"

msgid "Average size"
msgstr "平均交易量"

msgid "Average buy size"
msgstr "平均購買規模"

msgid "Average sell size"
msgstr "平均賣量"

msgid "Max one trade volume"
msgstr "最多一個交易量"

msgid "Max one trade volume, %"
msgstr "最大一個交易量,%"

msgid "Filtered volume, %"
msgstr "過濾量，％"

msgid "Filtered buy volume"
msgstr "篩選的買入量"

msgid "Filtered buy volume, %"
msgstr "篩選的買入量,%"

msgid "Filtered sell volume"
msgstr "篩選的銷售量"

msgid "Filtered sell volume, %"
msgstr "過濾的銷售量,%"
